有冇人試過喺飛機上偷偷地食煙？

食開煙嘅你搭長途機點頂?

搵空姐出火

打開門食

我知道現今嘅煙霧探測器可以好癲
試過喺新世紀中心殘廁，一點煙吸左一口
個煙霧探測器即刻知道，叫我唔好食煙
嚇到我鳩都縮埋

飛機上個廁所空間咁細，應該極少煙已經會響

N年前有朋友話
用整濕左嘅紙巾封住個煙霧探測器就OK
我始終無試過

訓教 博命訓
時間就好似合埋眼開番眼就過左幾粒鐘咁

十幾個鐘真係好難捱
四個鐘飛日本已經係我嘅極限

有冇睇過直航殺機 有教學

你諗住落咗機之後會俾差佬拉，你就可以忍到

搵尼古丁貼/香口膠啦，有用

食薄荷糖

利申：食煙

其實係手動架個廁所佬聽到火機打火聲就會去禁廣播制之前成日手多多去禁

煙鏟累人累物

你自己揸機咪可以食 駛乜偷偷摸摸

試過係座位食電子煙

喺機上食煙同啲大陸人唔戴口罩一樣極度冇公德心。完全冇考慮其他人嘅安全

飛機廁所有煙灰缸

其實廿幾年前飛機係俾食煙

禁煙應該係健康問題

我試過打開道門食，個空姐差啲飛左出去

一來係二手煙問題
二來以前試過有飛機（Varig Flight 820）因為乘客吸煙搞到機艙着火最後做成100多人死亡。之後好多國家都改咗條例唔俾人喺飛機上食煙

仲有禁煙告示添

比少少公德心啦，飛機食煙記住開窗先

偷偷地食空姐就有
煙真係未試過

首先
你帶到可以點火嘅野 上飛機先講啦

除左唔記得帶 想請教下點先可以帶唔到？

帶兩舊木

有食煙但無煙癮
一日一兩支既我可以隨心所欲
唔食就唔食
一個鐘食幾支都得 但下一個鐘可以唔食就唔食

香港機場可以帶火機 防風就唔得

有啲用電用發熱絲嘅點煙器，見過加埋落電話殻上面，一定查唔出。

好多國家都可以帶打火機上機，係支那一定唔得。

有呀 除咗食煙
仲試過同條囡喺廁所扑嘢

其實禁區入面有吸煙區
係上到飛機先唔俾食，所以火機是可以上飛機的

首先，點帶火機上機?

為大家好 唔好係飛機食啦
成機人有咩事你點過已得去

首先，點樣帶唔到

試過食事後煙

有個口罩有一粒電芯我已經可以幫你點著啦

跳降傘時吃🚬

你一打火機已經即刻出警告叫你不准吸煙

唔好當飛機個感應器流 好撚敏感 一有煙頭頂會響 機頭機師位會有燈

Ching Ho ball

一日食幾多包

幻想到佢地覺得自己好醒去回覆個樣

冇

成個大陸佬咁

一日一兩支 但無煙癮

原來你每日都戒緊煙

就算煙霧感應器唔響，空姐聞到身煙味已經夠料調查你， 之後就會去廁所搵煙頭( 驚你未熄搞到著火)， 之後就會用 evident bag 入起佢，& call local police

d100空中飛人空姐講過

……
之前喺馬鞍山中心見過兩個中學雞入廁所偷食煙， 我見到有煙飄起， 廣播即刻嚟 歡迎光臨 馬鞍山中心， 根據法例……

嗰兩個中學雞即刻話， 你7咗啦

因為煙灰缸 基本上係全世界民航法例 MMEL

佢壞到低過標準唔可以起飛

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

咪搏 一捉到的話係犯法

中東三寶 轉機囉

以為自己好醒
搭過飛機未呀小朋友？

點解要偷偷地
佢起左飛 你照食 佢都吹你唔漲
唔通佢緊急降落咩

屌 你唔去死都冇用

死煙剷,祝你早日肺癌

你知唔知咩叫煙癮？

咁無公德心架，我都係開窗食之嘛

吃煙🚬🐋

唔好食啊，上次有人喺廁所食，成機係咁噴煙，搞到要迫降北韓，食嗰條友俾人的走咗，而家好似仲喺平壤賣緊屎忽
有圖有真相

未搭過飛機？

死煙產

咁你幾日唔食得唔得

唔好試，係飛機到食煙落地會交比警察

坐過飛機未呀，大陸小朋友

試過得
但我又唔想真係戒甩佢
但我可以一食煙駁煙咁食
又可以一日剩係收工返到屋企樓下先食一支咁

煙癮起咪入廁所打J囉,,,打到攰咪返位訓,,,

邊個有飛機唔俾食煙

未搭過啊 淨係識google
淨係知中國上機唔帶得囉 大部分都得既

以下是一些乘客可攜帶上飛機之危險品例子及其相關限制：

一只隨身攜帶之香煙打火機或一小盒安全火柴；